自殺一事有感

當一個政府由得市民輕生都可以漠視民意 你嘅自殺又有乜意義 千其唔好睇唔開 你仲有你嘅屋企人仲好後生 幸福開心嘅人生仲未過 當死都唔怕嘅時候應該勇敢企出黎爭取 何必主動尋找死亡呢 政府目的就係溝淡香港人 每日150已經係例子 香港人一個都不能小！

願天國安息 香港加油6.29

推